美國參議員馬基：榮幸與代表香港民主未來的眾志成員會面，他們分享數以百萬個勇敢的香港人願意為他們的民主未來而冒險付出的故事

I was honored to meet w/ @Demosisto members representing democracy’s future in #HongKong. We agreed: free societies can be lost in far less time than it takes to build them. They shared stories of millions of brave Hongkongers willing to risk so much for their democracy’s future.

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :